有仔嘅聖誕節 咪又係自己捽碟

出面啲女仔個個聖誕節俾自己心愛嘅男人大大力屌緊
我呢
自己睇片捽碟
點解？
因為我條囝性無能

你再扮女人 我一定打撚到你仆街

同你掉轉
有女都係打丁

樓主男朋友出現了

我第二個

護哥ho ball

打我pat pat

慘 be my sp?

我條女係咁逼我叫佢做呀媽，唔知做乜⋯⋯
有冇人有類似經驗

想比護哥打.....

意思係想你成世做佢跟班

點解我咁命苦
想俾囝囝大大力抽插

搵sp?

死gay佬

屌你老母